對家已經冇晒辦法 堅持係唯一出路

一、不停拉，拉到你驚為止，拉到你唔敢再出嚟。
二、不停洗腦割蓆，企圖將香港現況全部歸咎於黑衣暴徒。
三、不停打壓集會、言論自由。

唔好再話遊行冇用
唔好再話經濟牌冇用
唔好再話國際線冇用

事實上只要堅持，所有嘢都好有用！

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒